有無巴打讀過香港調酒學校啲課程?

聽講讀晒會幫你搵埋工
會唔會講就講幫你搵
之後HEA搵?

SORRY 開錯台

話說我識人成日去d短期調酒班溝女
一堂調2杯，調完可以飲左佢
好多女都貓住走

又無話貓住走既 我果堂全部呀姐
不過我都係想搵到工 唔知有無保障

ive屌打

私人果個收費同IVE有咩分別
價錢差幾倍